半年前，有冇人諗過有今日？

我以為已經冇機會

push

第一張圖啲氣球好有嘉年華氣氛

6月之前連登仲恥笑緊呢幾幅圖

知道遲早會有，不過估唔到咁快

假新聞警告現正生效

無諗過有

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

唔好喇大佬

一個月都be back 幾次

估唔到會由777發起

本來已絕望

果陣放tg好似世界末日咁
今時今日放tg只係覺得好大煙

諗到被捕手足嘅痛苦，真係寧願冇開始過

但我哋冇呢個選擇，只可以繼續前進

怨氣一直都有
呢幾年幾多賣港政策大家心照
只係雨革後無力感太重
多謝林鄭推我地入絕境

We Connect

唔好話半年，我3個月都前覺得一個月內就收皮

都已經四年啦
唔快啦

佔中佔旺之後覺得唔會再有機會，魚蛋革命係轉捩點

唔係777都唔會行到咁遠 而家777已經冇權在手 完成歷史任務 真係港獨之母

莫講半年前，6.12之前都無諗過

香港人雨傘後灰咗咁多年 本身諗住香港冇啦
69竟然200萬個走出嚟 先終於覺得有希望

香港人加油

魚革之後畀人拉一堆暴動罪
再有dq
民族黨又話非法組織

香港人好似當無事發生咁

我以為大家已經心死咗

616

修例真係殺到埋身

等緊機會咋

記錯
呢兩個月太多嘢
612之後都仲多咗人出嚟嗰下感動

當年重奪彌敦道、山東街之戰已經覺得好震撼
估唔而家.....
如果政府真係施政為民
邊個想we will be back
邊個想日日打生打死呀

真，928 睇直播見到放催淚彈即刻搭的士出去屌柒班警察老母臭閪，而家隔幾日就放一次

當年我真係好嬲，明明輸左，好絕望
但點知5年後真係番晒黎，講得出做得到

冇

鼓斯又出POST

冇
6月中生日，69前兩日仲約fd深圳吃喝玩樂，爭啲bk埋酒店，612後，我主動提出，冇心情慶生，啲fd一致認同，話短期內唔想番大陸。
而家，應該哩世唔想番。

但今日代價好大
好多條人命 好多血

自由不死！

5年前我仲係細乜都唔知 我都冇諗過我5年後會咁積極上街

已家見到煙真係冇乜感覺

比較想知佢地防暴增援咗未

全靠燒山
燒山好野

暗黑兵法3.0 比警告狗仔！？

個陣5月去日本旅行
同人講起雨革魚革，覺得係好耐以前既事
有個法國女仔同我講如果係爭取民主，用汽油彈又算得係咩
個陣我都係講，香港人已經好絕望，應該只係會移民

估唔到一個月後香港就發生左咁多事

經濟起飛令到我地有錢買3M 豬嘴

冇諗過
當初發夢有去得一萬幾定幾萬人嘅遊行
諗住都係冇架喇
身邊嘅人都冇人知有件咁嘅事

陳同佳

無諗過咁快，但係

當時時刻刻要記住Del msg history，
當返工背囊有面罩眼罩以成日常，
當收到緊急對講機channel以應對政府隨時斷網，
當見到full gear小學生係街上抗爭，
當見到黑社會要由勇武義士去對付，
當同搭枱陌生人只要知道大家都係同路人就可以好似老朋友咁傾偈，
當見到美孚四眼電髮師奶街坊係地鐵站口叫撤退緊嘅示威者加油，
當見到葵芳街坊攬住下跪示威者同佢一齊喊，
當見到香港之路人鏈上埋獅子山，

我知道香港因為有呢班後生所以一定唔會輸，香港永遠都會係香港人嘅香港。

光復香港，時代革命。
香港加油。

完全冇撚諗過一下子好似變天

係...本來大家都生活得 hea hea 地
扮工既扮工, 打機既打機, 搵 SP 既搵 SP
突然間有一日大家既生活串連咗一齊
而且呢個浪黎得太突然

831民陣雙普選遊行

手足到時見

我同我身邊唔少人14年後都覺得好無力
告暴動同DQ都係得個唉字

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

2014雨傘=Infinity War
2019反送中=End Game?

same

最尾個張it's just the beginning真係好岩
冇2014年就冇今日

4月果時都未醒 我都唔記得點解行出黎了

依家隨時call馬back到

無

2018年尾去日本個陣同d日本fd講過下香港同中國關係
個陣我講左句相信不久將來將會有一場革命
講完呢句後到6.12前嘅9個月每每諗番都覺得無可能嫁啦只有slowly dying
結果真係番晒黎

6月頭果陣都無諗過,
但喱幾個月發現香港人原來係咁團結, 可以咁warm

我以為玩完

十年前爭住做中國人添啦

2014 TG
2019 TG 品煙

五年前覺得tg好大件 五年後無tg先係新聞

講真以前係港豬，我都唔記得點解自己428就無啦啦去咗鳩行

6月前真係無諗過
望住dq 大白象 明日大愚 以為會繼續温水煮蛙

當初87粒催淚彈比人屌到飛起
依家恃住大家識得戴豬嘴就一區一百粒

2014年到後期
見到嘉年華化 真係產生厭倦
真係無諗過2019年會捲土重來
而且比較雨革 真係愈戰愈勇
完全無厭倦 Keep到團火去抗爭
好感動香港人終於醒悟
五年後亦有更多生力軍加入

香港加油

背水一戰
香港人要死一齊死
要贏一齊贏

當年既震撼已變成今年日常

不是因為希望才堅持，而是堅持才有希望

一樣係5年

無
但希望半年後發生左一啲我而家覺得無可能既事
香港人一定贏

當年只係當夏court道係露天cafe

香港人真係要加油！今次之後唔似五年前有下一次！

儲緊氣啫

呢幾個月好似一場戲咁 一個心死既香港 竟然逐步升級 升級到一個抗爭都市 依家睇番D相 真係好嘉年華 對比現在 我只可以講 香港人真係有進步

It’s just the beginning

大凡物不得其平則鳴
光復香港，時代革命。
五大訴求，缺一不可。
還權於民，勢在必行。

冇諗過依家食煙食到當食生菜

係..611生日都可以做港豬成家開開心心食飯
612之後就同兩老開大片日屌夜屌

本身諗住安份做隻港豬 岩岩先開始接受到返深圳
點知轉個頭 比人叫醒左

果時講2017 2020假雙普選 咩野袋住先 都係無做
你唔係覺得我地依家仲信呀

6月9號, 香港人本身已經輸晒
呢個運動, 有200萬香港人, 無數義士唔肯認輸
光復香港, 時代革命

還權於民，勢在必行

曾偉雄知道會有
所以買定三部水砲車

5年前仲讀緊大學 傘運係一次覺醒
見到本土派掘起 以為有轉機
但因為佢地果陣太on9比人DQ
曾經好灰心
灰到覺得咩都唔想理
出黎做野第一年 只係為自己著想
想追求錢 政治唔理啦
好好彩今次活動將我再次覺醒
重申關注政治
個個周末都發夢
我真係好想 好想香港人可以贏一次

政府班垃圾以為棒殺完雨革就可以繼續唔使面對各樣問題。

冇左雙普選都算，唔要民主你都至少學新加坡咁搞好基本民生丫，新加坡政府各樣野都係本地人利益優先。香港樓呢幾年又越黎越貴，年輕人希望越來越暗淡，政府做野只係為大陸著想，只識叫香港人離開香港，各樣大白象工程明益大陸多過香港。

前兩三年真係好多人會怕你，但政府政策繼續倒行逆施變本加厲，繼洗頭艇再黎一個送中，淨係識計算香港人，香港人既容忍度真係有限架。

我冇諗過香港可以咁團結咁勇敢

大學生 原本依個暑假plan好左去學鋼琴 日文 而家就除左番工之外就做gym同落街搞連儂牆

其實呢兩個幾月一直好心痛外一邊又開心香港人終於唔再係善忘既香港人終於醒覺終於唔再默默接受全街大陸人同比佢地車腳

終於唔再溫水煮蛙

去中國呀 巴打要改口啦

今年出到有埋品煙師 一聞就知係幾多年嘅TG

無 仲開心拍拖ing
本來仲諗住喺香港儲錢買樓結婚

利申 69覺醒嘅港豬

5年前除咗頭幾星期 之後都係咁嘅氣氛

有時見返雨革D 相, 都百般滋味在心頭
特別係WE'LL BE BACK....我冇諗過真係BACK
14年後香港人政治冷感左好多, 連DQ 議員都冇反應時我已經心死
但今次運動話我知, 香港人重新CONNECT返出黎

5個月前去完反送中遊行
個陣得萬二人 行完都灰灰地
點諗到會發展成咁

無諗過

如果今次再失敗既話, 香港就真係萬劫不復

雨傘革命果陣, 政府都會扮下野, 想吸納番民意

但今次 政府 已經唔想理民意, 直情係想用番新疆果套
武力鎮壓 , 高壓統治, 嚴密監控

曾偉雄知道會有
所以佔完中就即刻入定三架水砲車

無得再輸 香港人加油
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

14年真係決心做左港豬
19年大家都成長左因爲決心更大
但我地仲未贏
香港人加油

佔中都係和理非
加上當時怨氣民憤仲未到頂點
魚革開始出現勇武
到依家送中一次過爆哂咁多年積落既民怨
一發不可收拾
加上popo助攻

我都覺得奇怪
點解香港人 一係唔覺醒, 一覺醒就咁快
其實69示威 是第三次遊行

第一次是3月31日, 只有1.2萬人
第二次是4月28日, 有13萬人
所以69示威, 好多人都以為最多是20萬-30萬
點知一下子去到103萬人

要拍紀錄片 一定要由佔中開始講

諗起嘉年華

612第一次出黎，果晚好似見到d雨革出過黎既人
係一班阿叔阿嬸，講每句野都嘈到仆街，好出位，
成晚叫人睇車讓開，唔知係咪deja vu

次次見到「我係中國人呀屌」都忍唔到笑

唔好回望住 歷史仲創造緊 係好係壞靠香港人唔好放棄

等咗好耐

已經開左個頭 就冇得返轉頭

要對得住烈士義士同一眾手足！

約實

煲底見

半年前仲諗 會唔會可以有返呢一日 估唔到有生之年比我等到

而家回望只想講既係。
梁天琦對唔住，我地眾人都會一同堅持到最後。
一齊爬上山頂既時候，一定要有梁天琦你份!
上屆立法會本土派既所有人我都覺得我欠左佢地咁，醒得太遲。

個設定都幾似下

隨時尻call 都最少幾萬人

真心兩個月前睇呢幾張圖好難受
但而家睇 好振奮

屌，對唔住
望到個標題已經估到你想po咩
入到嚟即刻喊能咗...

612果日泛民係夏殻道同成班人大叫We are back，真係好震撼

14年之後我都以為無機會了
光復香港！

我係冇諗過00後比90後更出力仲有咁多後生願意行出黎
以為00後果啲已經不問政事

柒婆功勞最大，多得佢推到香港人創下一個又一個新歷史

69果陣因為做野仲要去中國
之後69打後人地約我返我都無去
而家班港女FD無人會再去中國飲喜茶整GEL甲

場仗未完㗎。咪階段勝利。
未完美，可接受，需改善。

所以今次唔可以輸
一輸就唔止沉5年 會輸一世

咪就係 人數十倍十倍咁升法

我果刻係死左，直到69前收到好多傳單，我發現原來好多人都未認命，我又有咩藉口死心

4月全香港人講緊許志安黃心穎

半年前仲係港豬豬

完全無諗過。
612之前仲諗住強烈恥笑鳩行。
而家好慚愧。

無意中搵到舊登2012年嘅post.
話廿年後都未會出到雞尾酒。

而家見到唔知可笑定可悲。

香港人加油!!!!!!

6月頭有intern返疊埋心水做港豬plan下之後打咩工
69出黎都係第2,3次遊行覺得屌香港真係地少人多到大會宣佈100萬我真係唔敢相信之後年輕氣盛，留到最後夢到哂黑警嘅行為
從此我就變左了

五年前散場已經開始身心準備好一國一制

多謝勇武燃點希望

借位文宣
緊急法細節英文文宣
各位po上ig twitter reddit時可paste

"Carrie Lam is threatening to declare a state of emergency in Hong Kong, triggering the enactment of Emergency Regulations Ordinance. Here are the details of this law."

連圖

搵油水啫
預左會有, 一早就訓練好啦
6月爆大鑊. 8月尾先出黎試用
不過唔可以輕敵係真

但其實真係同勇武唔係同一班人
14年去到尾聲，last day嗰日，基本上係泛民班左膠做show，自願被捕又盛，we'll be back都係佢哋作品

之前仲同fd討論
香港所有人都死心哂
唔會再有第二次雨革
估唔到瞓到今年香港人終於醒返
唔會忘記每一次運動
猶其612
今舖我地無嘢要守
要做嘅只係不斷攻
毋忘雨革

新加坡總理係民選出黎的,
放棄自由, 都係由新加坡人的民主選舉決定.

半年前笑緊關sir

我以為之後會好啲太天真了

寧為玉碎
不作瓦全

去到呢步，冇得返轉頭，亦冇野可以輸
831，為良知而企出黎，為民主同自由而奮鬥

點解以前我覺得有d. 人係鬼,
依家睇返係佢地行得太前。

928果時佢放第1粒 所有人仆到晒出去現場
而家一星期放題一次

612當日步出MTR見到好熟悉既畫面....係5年前

今次真係聲勢浩大
民意歸晒邊

828 遮打#MeToo集會

透明膠紙+箱頭筆 痴電話LED燈 就出到紫色
透明膠紙+水筆+透明膠紙 封住就唔會甩色

真係無諗過會有

為咗已犧牲、受傷同被捕嘅手足
一定要撐落去

借位推

【突發】民建聯涉餵清潔工食山埃

天琦比人拉埋、民族黨比人解散埋之後，我真係以為香港完架啦，點諗到香港人咁有義氣喎

多得法國黃背心啟發吧
我見到佢地每個星期六日就出黎抗爭
都有諗過依種模式會唔會出現係香港?

以為香港已經死左

只可以講最蠢係林鄭，手法太low

如果換個高招少少，逐啲逐啲出

今日好多人都仲係做緊港豬

其實佢已經係慢慢出

首先DQ議員, 香港人無反抗
然後是 一地兩檢, 香港人都係無反抗
之後送中就逼哂香港人出來

831民陣，901機場，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

我都以為已經送中玩完
變做左澳門
點知大家仲願意企出黎
一齊守住香港

無5年前既嘉年華，今次就會變左嘉年華...

無可否認社運係要時間經歷進化

我地唔可以習慣佢地唔人道既對待架

Five years ago, we lost. All of us.

We lost friends. We lost family.

We lost a part of ourselves.

Today, we have a chance to take it all back.

You know your teams, you know your mission.

No mistake. No do-over

Be careful. Look out for each other.

This is the fight of our lives. And we’re going to win

Whatever it takes. Good luck.

提防不知名籌錢黨！追查812．813機場集會嘅捐款去向

我原本以為香港會沉寂之中慢慢消逝
今次係絕望中嘅吶喊 最後一絲曙光

當時只係一個笑話

以為香港人已經甘心做港豬

係，我絲打黎，我個港女fd都冇再上過去gel甲🤣

而家呢句口號好似好膠，但係喺四月第一次反送中遊行聽到真係好感動，嗰時仲以為香港人全部已經心死

我d港女fd都無上去
本身無整呢d野 係做野先返去 而家我拒絕返去做野

個結局一定係除罩煲底相見！

希望唔好「教育營」相見...........

因為真正一無所有嘅 係班00後

雨革完左嗰陣 都覺得香港會玩完
多謝林鄭迫我地入死角 令我地覺醒

仲記得示威前最爆既新聞係許志安偷食

Sorry first impression 係左膠嘉年華

呢個真

無錯 吸取經驗 先有今日

其實已經係每一日都諗唔到下一日會點

個陣6月9 未行之前
記得幾多人話
行完又點 聽日香港人都係翻工

邊會諗到 香港竟然會隨時搞到WW3

幾個月前仲上緊大陸飲喜茶，以為自己會甘願做一世港豬

邊會估到 習總同林鄭 咁白痴

見到69有103萬人出來遊行, 就應該即刻撤回
好似2012年反國教科, 都係先撤回, 再用其他方法洗腦

但林鄭竟然企硬, 仲開槍射示威者, 越搞越大, 收唔到料

仲有習總又係on9既, 如果習總踢走林鄭, 都可以挽回
點知習總又死撐林鄭, 又出解放軍恐嚇香港人

呢兩條友真係連 小小政治頭腦都無

除左港獨之母一直大力推動之外

多謝教協呼籲學生罷課
多謝牧師發起祈禱會

果日好多睇落似中學生嘅小朋友出黎
仲有好多年輕嘅打工仔
加埋宗教加持
成件事就唔同哂

半年前我仲係度屌00後同港女剩係識去支國飲喜茶拍抖陰,而加發覺佢地好多都仲勇武過我,對唔住

無諗過，當時參與過既好多朋友都以為香港已經絕望，包括我自己。

其實點解半年前我地會俾一地兩撿過到

好多事都係無預期下發生

DQ議員, 一地兩檢
呢兩單野其實都好大獲, 但唔知點解無香港人出來反抗

反而要等到今次送中先出來反抗

好奇怪

冇
之前係心死狀態

六月之前蘋果$3都唔肯比呀
邊個會諗到而家仆住出嚟俾

不要鬆懈

真係無諗過 一直以為淨係番工搵錢
原來香港人可以創造奇蹟

見到條馬路充滿人
我流左馬尿
你地無呃我
真係we will be back

幾年前坐係係沙田百步梯天琦個造勢晚會
光復香港 時代革命
仲比主流人屌個時
諗一萬次都諗唔到會有今日

5年前831，5年後831

第一次一百萬人遊行 我都以為遊完就算
都係肉隨鉆板上
跟住612 然後話搞第二次遊行 我好驚會少好多人
點知一個double
之後各區遊行罷工集會 每次都驚會少人
但原來有定冇不反對通知書 都仲係有好多人行出黎
我真係對自己曾經對香港人咁無信心而自責

香港會點樣走落去我唔知道
要贏返香港 相信亦都唔係短期內會見到嘅事
大家一齊繼續努力
有幸見證時代 我驕傲!

4月至6月中間係咪發咗咩點解突然激發咁多人

的確
雨傘之後已經唔抱希望
真係估唔到

半年前 邊會諗過有人敢用火魔法 到有前線主動問人有冇火魔法既時候..

因為DQ議員都仲可以催眠自己唔識政治，一地兩檢就可以以為唔返大陸會冇事，但係送中切身好多，可以憑莫須有黎跨境執法，過咗就會有中國公安係陽光底下做暗事

中間立會 先否認泛民個法案委員會
然後又強行要直上大會

之後64 人數去到20 定10幾萬
已經估到69會多人去

同個陣大家係覺得 條法例一過
香港就無啦

最可悲係 個感覺69 好似係幾年前嘅事咁
但其實只係2個幾月嘅事
唉屌

2014傘運完左，
灰到叠埋心水做左幾年港豬，
覺得冇得救乜都唔理，
6月頭終於買左樓，嗰陣仲諗咁黑呢個時候買樓
但呢3個月剩係擔心香港，完全冇理過層樓啲裝修
去到而家覺得有樓都贊成攬炒

佔中後已經覺得64畫面好快會係香港出現，宜家更加覺得果一日好似越黎越近，唔想香港人受傷同時，更加唔想香港比班共產人形狗控制，唔知點好.....

陳X佳自己都無諗過 佢條女比帽佢帶，最後會引發咁多事

蝴蝶效應真係可以好勁

我愛香港🇭🇰
大家加油

170萬流水式集會

冇諗過會買豬咀頭盔冰袖眼罩行山杖，更加冇諗過會課金俾立場同蘋果

和你飛！

828 831

五年前真係傷心到盡 做番隻港豬
點知今時今日勇武大有人在
支持既人更加係身邊三分一既人都有 200萬人
大家要堅持落去呀

5年前仲恥笑執尾彩we will the back
612當日企返上夏慤道個下估唔到真係成真
仲要打到18區遍地開花

唔好話半年，6月8號都唔會諗到有今日
我地已經無得番轉頭

929已經用眼罩當裝飾唱今天我

無諗過會有白色恐怖
無諗過政府咁驚telegram 同連登

半年前我仲諗係度買樓落地生根

真係死傻閪

我地進化了

以前會驚到賴屎
現在大家只會不停思考預備點樣反攻

Yesss

Exactly

熱門個幾日仲全部講緊安心事件
而家邊有人care呢兩條粉皮

五大訴求，缺一不可

個時我係失敗主義者以為100萬完咗就會變香港省

有，當香港人嘅價值觀同支那人價值觀差天共地嘅時候，遲早都會有今日

所以我有為此刻作好準備，雖然本身以為會遲啲發生，而家發生變咗有少少呢 hea

Same here

整咗個板，我要各位喺831親手寫，知道自己嘅傳奇！然後再週圍貼，畀其他人知道大家嘅傳奇

因為好多醒左 例如我自己

支持你啊

個時佔中冇咩感覺，今年6月9係人生第一次出黎遊行，仲要係自己搵人出黎，估唔有一百萬人上街，有時覺得命運真係好神奇

五月頭開始留意逃犯條例，之後到立法會雙胞胎，歐盟出外交照會開始好關注，嗰陣仲有一絲希望林鄭會受到國際壓力跪低，點知佢條仆街照推，69咁多人都唔理，612完全係個轉捩點。半年前都冇乜留意政治，邊個估到依家會全民覺醒。

10倍咁上升

我覺得係文宣做得好 .. 因為我之前完全唔知有呢件事

69去遊行 打算都係反送中算
69當晚第一次發夢 以為會俾狗點相 提心吊膽幾年
去到612朝望到成班巴絲出晒嚟發夢 又以為會完
71以為會end game 點知打撚到而家
真係估唔到 we are back

7月開始聽到人叫香港人加油,感覺好似,俾人招返個魂魄返來,醒返囇

仲要過期

天琦

而家諗返先知2014係熱身
冇人可以一蹴而就，思想同抗爭方式都係訓練出嚟
我老母幾年前見到搞立會都屌晒鬼、邊諗到今日佢會捐錢買物資

香港人，加油

知道有日會民怨爆登

但冇諗過一嚟就咁大單
再演變成咁 香港人退無可退

btw 各位手足
無論當刻情況係點，一定要保命
大家心知場運動有排行，唔好再被捕啦

其實只要堅持，不可能都會變得有可能！
612黑警放彈，啲人雞飛狗跳，我心諗已經玩完㗎啦香港冇㗎啦，但大家都堅持到而家呢一刻。
革命之火已經燃點左，之後幾十年無論之後政府點打壓，人民只會有更大嘅反抗！
光復香港 時代革命！

冇諗過 我地負出咗太多太多
但我唔會後悔 即使香港人最後會滅亡都唔後悔
我地比全世界知道 比自己了解到 香港人係不甘被欺壓嘅民族 而唔喺淨喺識返工 逆來順受嘅豬

香港人 世界第一

其實真係措手不及經歷過雨傘嘅我哋，點會諗到香港大和解（暫時都係）

一直以為有都係得勇武單打獨鬥

但魚革仲未知咩事
但多謝反送中 我醒覺了

完全無諗過，本身以為612個日都係絕望中將香港送中，無諗過香港人會咁

自從DQ之後已經對香港政治絕望，覺得香港會得救只有共產黨突然爆炸先救到，無諗過寒冰之下既暖流仲未變冰，香港人仲有機會，甚至我哋可以創下歷史，可以做一件往後三十年都會自豪既事

國難當前，我對於自己係香港人既身份認同係不斷上升（雖然本身已經max)，大家要堅持到煲底相見個一刻！要堅持到可以串鳩藍絲''你個國呢？''個一刻！要堅持到速龍集體下跪個一刻！香港人加油！

多得林太發掘到條送終條例
得本身以為係明日大嶼，仲要係最終撥款嘅時候，點知明日大嶼都係鋪墊，其實越諗就越覺得777係自已友

不過佢既然揀咗咁嘅路去幫香港，咁我哋只可以成全佢落地獄！

冇諗過進步得咁快

進步得好快

69前一日都唔抱有希望
612之後大家就開始爆了

一晚back一次

好犀利69可以玩到而家仲未完...仲未精盡人亡

支持美國副總統！

#metoo

唔洗半年 四個月前喺外國同朋友食飯講開香港 大家都講話香港點冇得救 諗移民去邊 嗰種無力感同絕望其實就正正係點解咁多人肯走出嚟

69嘅幾日之前
我咁啱同歐洲朋友傾起雨傘嘅事
嗰陣我話，香港人已經放棄咗社會運動
我仲話， 69應該都未必會太多人上街

嗰期垃圾會開會開到打哂交

安心偷食完無耐蘋果搞訂閱制
嗰時個個屌到仆街

雨革過後 我以為香港人真係咁善忘
其實只係儲埋儲埋
到五年後又再爆發